學生再次成為政府道德綁架既人質

手法如下：

1. 訪問學生，復課開唔開心
2. 楊局長強烈譴責示威者霸路令學生返唔到學

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析